估唔到睇咗十幾年嘅Ringhk竟然執咗

香港最耐歷史嘅電話網站

無聲無息地消失了

wfc

由我有第一部電話果陣就開始睇佢
我最近見佢更新左好耐都懷疑過係咪執左

而家先執？

早排都試過一次咁啦
更新咋？

好似執咗成個星期

抵執啦

個網站咁多年無進步過

wow..sad
當年第一部htc smartphone都係睇佢

當年都係睇佢入電話鈴聲

定係更新咋?

幾日前仲想開post 講 3 無限上網 ( 網絡容量 ) 問題..... 會由 Ringhk 時代講起...... 估唔到而家未開始已經執咗.

雖然個論壇都冇晒人.... N 年前全部走晒去 EPC.....

( 雖然而家 EPC 都係少咗好多人 )...

唔進步就等執笠
打手論壇

啱啱 Google 一下, 原來 Ringhk 連 wiki 都冇專頁, 想睇吓佢有幾多年開始都唔得. .....

( Google Cache 寫 應該係2001年開始....... )

個Fb page七月都冇更新，似真係執咗

下一個就係高登

醒佢好多，請啲後生女拍開箱片增加人氣

ringhk 當年仲有nokia 人手入鈴聲先睇佢

之後轉咗去睇eprice

但eprice 啲料又唔齊

nokia 的資料都唔齊既

有冇其他page 推介？

兒時回憶
早排仲上過去睇番十幾年d sony ericsson

我都睇左好多年, 係近呢半牛先remove 佢個shortcut, 一入過半數都講屌為, 不睇也罷

仲要facebook page都無人打理

我都有睇開佢，以為更新，點知等左一排仲係咁，應該執左

之前收咗好多錢狂出屎為鱔稿
係咪屎為閂水喉所以要執？

即係已經係咁好多日?

RingHK個版面跟唔上時代
仲以為好多人用緊1024x768咁

好似都成個幾禮拜

咁真係 RIP

原來都仲運作到依家

有騰訊大水喉射住，大撚把budget啦

佢啲文又唔得，評測又hea 根本都無進步過

?? 騰訊 旗下 ?

原來支那嘢嚟架我而家先知

EPC啲廢中成日以為自己揀埋啲支那雜牌山寨機好撚眼光獨到，當笑話睇幾好

我一直都以為佢係 Discuss / uWant 旗下

同郷土U汪同一間公司networld㗎

目前騰訊(700) 持有Networld非控制股權，而Networld旗下有8個網站，員工超過100人，格價網專屬團隊十多人。

無錯係discuss旗下，不過2013年騰訊入咗股discuss

ringhk 評測好過 eprice 好多，可惜.....

食老本網站，
一早轉左睇外國

呢樣真

903sh 熱潮之後冇睇

Eprice=內容農場

雖然後期d嘢越嚟越廢 但係由細已經睇 已經成為咗習慣

估唔到咁都可以搵到錢.... 仲以為香港廣告市場好細......

tvbbox 講到自己零收入, 差唔多執笠咁滯 .

豆腐dick 屋

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #移民走資 #香港自治法 #一國兩制已死 #721 #取回強積金

以前中學雞果陣日日上去睇電話
買唔起就日J夜J

RINGHK早排不停出文同屎為奶佢D 垃圾機，咁都收皮，屎為係咪比得唔夠多錢

wtf

唔怪得discuss 變左藍屍集中地, 近呢幾年入都費事, 嘥data

暴露年齡

莫講香港，其實連台灣科林討論分享氣氛一年不及一年............睇下apk.tw又幾時..........

幾年前仲會每日上ringhk睇有咩新手機

你上佢時事台真係睇到燥

做咩要咁睇唔開

有一段時間我都抱住要知己知彼心態迫自己睇, 但睇多一輪真係頂唔順, 真係會影響自己情緒, 所以我都最終放棄左, 道不同不相為謀

Eprice=HTC打手，HTC機點樣廢都可以搵到優點推介畀人

手機都係一樣....... 日撚日喺度吹奏華為

eprice好明顯係有錢落廣告就乜都吹得一餐既

Price hk有Karen d人睇price hk 兩次都唔睇ringhk

屌原來price係鄰國網

鄉土U汪我不嬲知騰訊有股份，但冇留意原來price dog cum都係。佢會將我search history 做咩用途，與共慘糖有咩互動，甚型乎在友好零售商產品上加啲咩料？有冇巴絲研究過price 個app有冇暗後門？

x2 當初奇怪個班版主作風變得奇奇怪怪，後味先知到因為染紅。個名有個「香港」兩個字，但偏偏做嘅嘢與大多數香港人意願相反，食屎啦。

成日介紹屌米屎為

好彩入咗嚟，背景

nokia x6

睇winandmac

呢個網成日都亂up
又鐘意讚華為
唔通華為無課金?

以前成日係ringhk睇日系機

佢地制作係好高水準
其實果兩個主持普通貨色
不過打燈打得好令佢地升晒grade
條條片都有d毒撚/ 咸濕伯父向度留言講女

當年真係覺得好靚

屌，原來紅底，唔睇茄雲了

講起又真係喎
以前人手入鈴聲
Monotone果種

到宜家仲覺得好靚

終於執左
以前睇評測一定睇佢 講緊nokia s40/60年代
eprice 都未入流
乜都淨係識話好

search 完 price com hk karen 之後

karen 有咩問題?

Source?

本身都冇睇 淨係用嚟check價

d 文成撚日都打錯字想屌好耐
而家屌都慳返

要做精明消費者，格價是指定動作，，是香港主要格價平台之一，由逾百萬元的房車至數元的護膚面膜，甚至理財產品都有涵蓋。Networld策略總監李家賢希望，未來擴展嬰兒用品及服務等其他行業，並加強與本土創科公司合作。
。。。
目前騰訊(700) 持有Networld非控制股權，而Networld旗下有8個網站，員工超過100人，格價網專屬團隊十多人。

但係小雲好黃

以前係上去睇電話spec

非控制股權 即係唔係大股東

個手提電話分類update 到嚇親我

唯一欣賞佢係叫「手提電話」
唔係叫「手機」

以前係搵NOKIA歌仔入先去RINGHK

乜撚野垃圾網

Unwire根本係iwire嚟

前年"Ringhk Fourm "執咗先,我仲做左十幾年會員

以睇JB部IPHONE要上佢個網跟住佢做

或者係影子股東/影子董事黑社會keeper mode。香港白手套應該專業過屎為好多啦。

屌，本身想睇下comment講下佢開箱既野，仆街全部都係啲吹捧毒撚，好撚嘔心
其中一個有黎我地公司拍野，真心麻麻

以前會睇下 依家直接睇youtube,官網

630 最後update

但係如果香港論壇來計epc已經算比較有條理，只係真係有好多只睇價錢同spec咩都唔理的人咁解

竟然係咁

屌還屌
個網其實可以睇返以前d feature phone評測
睇返以前d機王

mini forum 呢咁

以前未有youtube， 10個有8個買手機都係睇佢嫁啦...